手足：｢嚇親人啦，停啦！｣

咁呢D食客嚇到人叫停無咩所謂
的士狗個條撚樣咁樣撞鳩手足仲有人叫停就打埋一份啦

巴打

agree

暖男

啱,不過應該再護住佢慢慢行出去
咁就完美公關

嚇親人唔係應該送佢地出返去再做野咩

個c9 郁鳩到咁

個2個食客又唔走女既又係到扮到勁可憐
一定實會比班仆街藍屍拎黎抹黑義士
下次應該護送佢地出門口再裝修

不完美可接受要改善

無錯 但真係要有改善

呢樣都還算可以 但係有手足比人用車撞/用刀棍打既人唔好再叫咩唔好打啦 唔係打撚埋企係敵人面前既仆街

做得好丫
好過popo照打
下次請佢哋走繼續拆嘛

裝修巴打們仲要接收幾多fans

護送出去
好似之前韓國遊客咁

下次comfirm有無人先
今次嚇到無關係嘅人真係唔好睇
萬一有啲唔嚇得嘅暈咗就大鑊
真係要改善

on9 c9

手足有理智

食富臨抵你死全家啦

咪on9 啦

勇武巴真係好暖 只嫁勇武巴

你都on9
睇下fd都知
講左成個月啦
富臨係福建黑幫開
咁都唔醒水即係藍絲帶啦

拆鋪係合理
搞食客係另一會事
大把遊離派唔理藍黃照食

你當我地係工聯會d 垃圾咩

公投！今晚18區

PUSH

可唔可以唔好圍爐住

出面仲有大足手足未走 要人救

agger

欣賞手足
裝修時有顧及市民
（做人無公關你食屎啦）

唔好咁先 大家都係手足 唔好分化

屌你,最後果野真係終極紳士, 勇武得黎又極撚紳士, 唔怪得D女手足只姚前線巴啦屌

下次拉開手足 然後繼續打就可以

幾時都話勇武巴係最撚型

公關

如果係藍嘅更加應該咁
送佢出去好易有接觸唔知會唔會比人屈
加上佢真驚嘅話你行去護送佢可能仲激動
咁嘅做法係最安全 做得好

呢d咪有腦前線

最好既文宣咪呢D

Respect

裝修手足好撚型

所以話連登同現場兩個世界黎，要信前線

respect

上面仲有人呀嘛

好型

嚇親，陰公

Agree

呢條要黎做公關片一流

有遞紙巾呢下其實都好夠 但送埋出去應該最好

on99仲喺度慢慢嘆，關人撚事，隨時係霞姨派嚟

公關真係好緊要
唔好令普通市民驚左黑衣

on9女人少少野就喊

護送就做好公關，拆嗰陣揾d人留意四周有冇普通人想離開，盡量唔好比d碎片或者大動作整到其他人就好。

要畀現場知咩事,相信明白晒無人會阻

發過夢就知，前線手足係好溫柔好有禮貌，我係仔都心動

裝修得好理性,好型

阻膠如同幫兇

手足

又話日頭大遊行，夜晚18區嘅？ 冇晒聲氣

Vans 背包個位巴打換袋啦
書包舊了

手足保持理性 唔好比仇恨沖昏頭腦

未見過。。。。人類？

遞紙巾果吓已經顯示咗

有少少心動

連登共識 得鬼保護持刀恐怖分子

屌又唔好睇
見到咪即刻停囉
畀紙巾仲做埋公關show
你個樣都唔好睇呀咪撚出街啦

Push

推

完美公關

呢啲就係民意， 形像已經差得冇得再差

有和理非親戚睇到 都開始體諒班裝修手足

後面果句你講黑警咋?

屌笑左

大家留意
有個借機搞事既仆街

Warm actions

屌你老母手足真係好撚善良
連登仔仲係到玩割蓆分化

堅
平行時空

的確我地文宣不足自己圍爐 個fd去黃鋪食野都聽到怨言

同意，有勇有謀！宜家仲有埋風度～❤️

收到風
朋友個老婆個閏蜜話
佢哋係見到手足咁努力付出
感激涕零

收皮啦

係Twitter 見到，應該係同一部的士

前線好克制 咁走火入魔嘅係邊個？

你想像下有個popo護住你慢慢行出去
嚇到瀨屎

#81569

BBC記者想要的士撞人原片同埋聯絡拍片嗰個人！

今時今日反而係驚示威者，呢三個幾月去左邊？

不能怪手足
手足有血性

要推就推呢個post啦
大把連登仔屌7前線係紅衛兵

啱

理性重要

真的 剛柔並重

正義之師！威武之師

你真係痴撚線

How sweet

啲客仲話 明白嘅

你估佢唔怕鶳咩

個C9都on9

咁都唔打得係人唔係呀...

ching, 唔好咁激動好喎
個食客乜都無做，你咁樣同逼佢憎我地無分別架喎.....

咁無人想打死人嘅

咁佢食有佢自由，最多咪講句唔係同路人 ，有乜理由因為呢樣野就屌鳩佢先 ching

只係想問個c9，幾廿歲人，如果知道手足唔會無啦啦傷及無辜嘅，使唔使驚到9縮？打玻璃姐又唔係打你，好似誇張咗小小喎睇得tvb多以為示威者係暴徒？

利申 只係唔明係咪要驚到咁姐

你收嗲啦 唔比人真係嚇親？個個好似你咁大膽咩

咪玩啦
大把C9未見過世面
日日買餸煮飯
我老母就係

幾十歲人成個細路女咁少少野就喊
佢遇到黑警既話應該尿都賴埋都似

似係睇tvb多當左手足係真暴徒，會打撚埋佢

記住我哋係針對個集團

咁要見下喇

我地香港班後生仔十幾歲就出嚟打仗咁款
希望啊c9你要見多啲世面

18區開花 裝修手足入嚟接Job

無錯！ 大家體諒的

講打埋一份講左咁耐 同流浮山刀手一樣